有無試過旅行散心 愈hea愈傷心

有時人真係賤賤地 多野做個時啲壓力堆到上心口都唔覺有野

一放鬆下就爆晒出黎

諗住去長trip散下心 點知咁多時間hea就亂諗野
愈hea愈抑鬱